犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭。

維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

請咗21號假，到時見。